---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۵۲
---
# مناجات شمارهٔ ۱۵۲

<div class="n" id="bn1"><p>الهی چه یاد کنم که خود همه یادم، من خرمن نشان خود همه را فرا باد نهادم، ای یادگار جانها و یاد داشتهٔ دلها و یاد کردهٔ زبانها، بفضل خود ما را یاد کن و بیاد لطیفی ما را شاد کن.</p></div>